Kaewas Pirak et temma on pühhapaew ohto ullitsa peal killa poistest nenda lebbi tapnut kaigadega,na silmade wahhel,mis ta ka Moisas se samo ohto neitis ja irmus olli,selle est ta enne Moisa kubjas olnut,ja siggawasti kinda,puhtasti heina nieta ja wahhedega Addradega rahwast sundint welja tulla,ja andis illesse keddas ta tundnut,kis ned suremat koerat ollid-nenda kui Tomas Larens,Gustaw Koit,Jurri Wahtel,Michel Loop,Laas Oad,Enn Arget.Ja moisteti keigile 10 opi witso,et nad peawat ni suggose obbematta Teed,mitte ennamb teggema,ja waggawasti ennast illesse piddama,se kord oppetusseks se karristust
